英文文宣！任改任用！

我都係左抄右抄

文字ver:

More than 1 million people flooded the streets of Hong Kong on Sunday (June 9) in a massive demonstration against the extradition law to China that would make it possible to send suspects to mainland China for trial.

Recently, a person committed murder in Taiwan has fled to Hong Kong. Hong Kong Police tried to take the criminal back to Taiwan for his offense to be charged there, but Taiwan was not in Hong Kong's list of countries to do that. Instead of adding Taiwan to the list and get the him to Taiwan, the government, which is pro-Chinese, wanted to update the law so that China can now get people in Hong Kong without political reasons too. Hong Kongers were terrified and think this will provide the opportunity for China to prosecute people opposing them in Hong Kong, which is a place with freedom of speech, and thought that it was a major threat to them and a break of the 50-year promise (one country two systems) set in 1997. Therefore, they went on the streets to speak for the cancellation of the discussion of this new law.

After passing the law, Hong Kong will lose their democracy and will not stay and neutral in global politics, which may also destroy "United States–Hong Kong Policy Act" and the economic relationship of Global-Hong Kong-China. Hong Kong people will also be losing their voice and opinion in public or internet, just like what is happening inside the China the Great Firewall. The extradition law is not limited to HK citizens only, but also anyone on HK soil so they can arrest anyone including foreign citizens, tourist or even people merely stopping at HK for airplane transfer (This has happen even when the bill is not even exist: Causeway Bay Books disappearances, Missing Interpol president Meng Hongwei, two Canadian citizens detained in China etc.). Under Chinese criminal law, Beijing claims jurisdiction in cases of anyone who commits a crime in the People’s Republic of China, which includes acts where the “consequence of a crime takes place within PRC territory.” China can also claim jurisdiction in cases where foreigners outside the country “commit crimes against the PRC state or its citizens,” provided the crimes are ones that incur sentences of at least three years, and are also offences in the place where they were committed.

Legislative council is reviewing the law again 8PM EST today (June 11) , currently there are ongoing strikes in Hong Kong. People are planning to charge into the Legislative Council Complex in order to stop the process. However, the police are ready for it, they have blockade and close off the Civic Square and nearby parks to prevent protestors from gathering, it is expected that the protestors will face heavy casualties tonight and many young students are gonna get arrested.

PLEASE HELP!
Spread the news with your friends and families!
Tweet it or post it on Reddit!
Google it and know more about it!
Let HK people know that they are not alone!
#noextraditionlaw #noextraditionbill

推

Pish

推呀

bookmark pish